眾藍剔左膠唔知Coyote 解human trafficker,恥笑侵侵

以為侵講children bought here by coyotes 係啲狼帶細路偷渡，我屌你老味離地左膠咁嘅slang 唔識，根本冇認真關心過偷渡問題

其實美國左膠都幾似連登井底撚
自己乜柒都唔識仲衝出黎懶醒笑人

睇你啲post record 同講嘅嘢demoralising account confirmed

連登廢柴不嬲都拖累抗爭架啦

你算狗掃啦咁明顯

我淨係屌鳩班連登廢柴毒撚
淨係識笑人飛雞 平時乜都冇做過

PR公司

打稻草人嚟講
佢呢隻三我都幾勤力同做到嘢
乜嘢post都可以幻想到d嘢嚟屌香港人

一路幫開香港既澳洲手足Drew Pavlou眾籌緊,仲差3000usd.請大家幫手

新一單係 侵被人曲解做"India is filthy"

呢隻毛算識兜個圈先

好似係Indian都同意 左膠先triggered

依啲通常都係左膠搵位入侵唔識講嘢，攻擊其他國家

但身受其害嘅當地人唔會覺得講錯分分鐘侵講完仲俾到壓力Modi改善空氣質素，離地左膠就係咁撚鳩

左膠邊有世界觀

根本係事實

真呀 左膠永遠唔當印度人係Asian as well
成日咩Asians suffer from hate crime coz of 侵
Indians: am I a joke to u

印度人都同意 modi同侵好L frd
左膠: 好嬲好嬲

1M follow

依個柒頭r存在感

你肯定d a/c係真鬼佬？
講真 一聽唔識都意會到啦

支那打手現形

你自己睇下D verified accounts啦